就來唔夠口罩 用電單車頭盔頂住先得唔得

如題

防飛沫就得